中興供應鏈斷裂或已在華停售智慧手機 中蟈或成最大贏家

日媒：中興或已在華停售智慧手機 (11:56)
文章日期：2018年5月9日

中興通訊（0763）上月受到美國商務部制裁，美國企業停止向其供應零部件，令中興陷入「休克」狀態。《日本經濟新聞》報導，中興或已在內地停售智慧手機，位於深圳總部內的直營店內的商品已經下架，官方網上銷售亦已停止。美國啟動制裁至今已過去3周，中興的智慧手機銷售陷入困難局面。

此外，天貓ZTE中興官方旗艦店頁面顯示「網站改版中」，已經無法下單。雖然目前通信運營商經營的智慧手機銷售店仍有出售中興產品，但有消息人士表示中興的產品基本上已沒有庫存。

厲害了，蛾的蟈

【傳中興正推動出售手機業務】有媒體稱，因受美國禁令影響，中興正在推動出售手機業務。中興終端方面目前暫未對此置評。

咁都賣得出？

犯我支那者
雖遠必豬

博物館堆買手

GG 了

轉走晒資產，淨番個殼
股東仆街了